{"name":"Registrar anota\u00e7\u00e3o completa","description":"Location - features/specs/annotation_recording.feature:5","descriptionHtml":"Location - features/specs/annotation_recording.feature:5","status":"passed","statusDetails":{"known":false,"muted":false,"flaky":false},"stage":"finished","steps":[{"name":"Dado que acesso a tela de cadastro de anota\u00e7\u00e3o","status":"passed","statusDetails":{"known":false,"muted":false,"flaky":false},"stage":"finished","steps":[],"attachments":[],"parameters":[],"start":1623274485513,"stop":1623274490165},{"name":"Quando submeto as informa\u00e7\u00f5es","status":"passed","statusDetails":{"known":false,"muted":false,"flaky":false},"stage":"finished","steps":[],"attachments":[{"name":"data-table","type":"text/csv","source":"7197f260-ab98-0139-cbfd-18c04df00033-attachment.csv"}],"parameters":[],"start":1623274490167,"stop":1623274495624},{"name":"Entao devo ver a anota\u00e7\u00e3o na tela inicial","status":"passed","statusDetails":{"known":false,"muted":false,"flaky":false},"stage":"finished","steps":[],"attachments":[],"parameters":[],"start":1623274495625,"stop":1623274496387}],"attachments":[],"parameters":[],"uuid":"6bfc9260-ab98-0139-cbfd-18c04df00033","historyId":"467fc88d83fcc5049f09d86e3c19789e","fullName":"Registrar anota\u00e7\u00e3o completa","labels":[{"name":"framework","value":"cucumber"},{"name":"package","value":"specs"},{"name":"testClass","value":"annotation_recording"},{"name":"suite","value":"Registrar anota\u00e7\u00e3o"},{"name":"severity","value":"normal"},{"name":"epic","value":"specs"},{"name":"feature","value":"Registrar anota\u00e7\u00e3o"},{"name":"thread","value":70248120377580},{"name":"host","value":"Tmoreiras-iMac.local"},{"name":"language","value":"ruby"}],"links":[],"start":1623274480760,"stop":1623274496654}